其實蟻多嬲死象到底有乜咁好笑？

仲低質過不斷翻炒既落雨炒蛋

個個iq題post啲人都懶好笑咁蟻多嬲死象蟻多嬲死象咁覆

秒

榨汁機

仲有i go to school by bus

咁呢個起碼都有個典故
係無厘頭post既代表

但係蟻多嬲死象果班
人地擺明出題比你地笑架啦
洗唔洗個個post都騎劫人
冇人覺得好笑啊

見一個block一個

蟻多嬲死象都有典故架巴打